［司機月入6萬8］龔成老師作嘅故仔越來越假......

【龔成教室】貨van司機有固定包月工作，月入68,000元，扣除3萬元供樓、15,000元家用，每月有23,000元可作投資，想知可否在15年內投資淨賺100萬。

唔貼link了，龔成老師唔好咁hea，認真小小作故仔得唔得

無窮人了

買2800

每年儲50萬投資錢去買call
15次點都有次中掛

點解一個年收入八十幾萬會希望15年賺一百萬
月供成 應該都知冇人信求其寫都一樣

等睇有基金經理寫信去問投資意見

其實供成老師係神機秒算
佢計好晒2800既升幅
再計返佢收入
15年賺一球係合理的

已經玩到三萬供樓
仲駛唔撚駛問佢條傻hi 點搵一球?